# spknh
Sistem Pengambil Keputusan (SPK) / DSS "Pemilihan Guru Terbaik Pada MTs Nurul Hayat Boyolali Tiap Periode", berbasis Web metode TOPSIS dengan Sub Kriteria, multi Periode dan Multi Login System - www.firstplato.com

> Preview dan demo cekidot https://lab.firstplato.com/spknh dan https://www.youtube.com/watch?v=vOwILz48a2o

Semoga bisa bermanfaat, bagi yang ingin mempelajari :
- Web programming, terutama PHP OOP dan konsep MVC dengan framework CodeIgniter, Jquery dan CSS3
- Metode Topsis untuk Sistem Pendukung Keputusan (SPK) / Decission Support System (DSS)

Instalasi :
- Cukup download atau clone file-file di repo ini, dan copy kan pada web direktori kamu.
- Buat database baru, dan import file Sql ke database yang kamu buat. 
  Silahkan WA ke o856 48587 856, untuk file Sql nya. Nanti akan diemail. 
- Buka file 'configdb.php' pada baris ke 6, sesuaikan dengan setting database kamu.
  contoh $mysqli = new mysqli('localhost','user-kamu','password-kamu','nama-database-kamu');
- Tes jalankan pada browser.

Preview :
- https://lab.firstplato.com/spknh
- https://www.youtube.com/watch?v=vOwILz48a2o

Minimum requirements :
- PHP 5.x
- MySql 5.x atau MariaDB 5.x

Elements :
- Bootstrap v3.x
- AdminLte v2.x
- Jquery v1.x
- Datatables v1.x
- Chart.js v1.x

Feel free to reach me on :
- https://www.firstplato.com
- https://www.facebook.com/firstplato
- admin@firstplato.com
